中國醫生可以唔洗註冊在香港行醫嘅咩？犯法㗎喎！

國家衛健委今日派員來港抗疫，詳情尚待公布。公共醫療醫生協會會長馬仲儀促若輸入內地醫護，須經香港制度註冊和檢疫，稱「香港已有很多制度遭破壞，不希望醫療專業上再有破壞」，衛生防護中心傳染病處主任張竹君預料有關人員毋須檢疫。

推

人大釋法咪得囉

其實今次好重要
如果連香港最霸權既醫生都搞得掂，我諗其他專業之後都唔洗講了

先告左先

緊急法喇
仲等人大

咁講可能好掃興，但實情係佢哋而家鍾意點改就點改。

仲講？司法覆核啦

有權拉人果個話：我乜都睇唔到！只睇到你一個人犯限聚令同非法集會！

so true ，難怪今年dse放榜少左狀元揀醫科

今時今日仲講制度規矩？

大陸醫療科係地底泥 點會仲揀

基本法腐乳

摺被軍嘅醫生喺香港行醫不嬲都唔駛牌架啦 釋法都慳返

把自己看那麼高

軍醫都要要軍階同軍官證

萬一班仆街喺香港落地生根點算?

隨時準備JR啦

係國安法下
NOTHING

你覺得支共委任邊個入蛀港摺被軍要經香港人同意?

咁你玩撚晒啦

omdb

全部都係自己人，洗驚你

柒婆: 犯法? 改改佢咪唔犯法囉

法治？咩黎㗎？
大陸無呢D野
我唔知

喂，咪踢爆啦

用張廁紙寫比你ok?

未瞓醒

中國要依法治國，做左先，事後會補返條法律比你

咩醫生呀 人地嚟「幫手」咋

你呢年訓足成年啊??

人哋嚟領功嫁咋，撚使做咩！

再吵就國安法拉9你

香港市黎架咋

秒左

點都要用"法律"去阻攔下

人道支援不受基本法約束

政府唔洗守法嫁

上面鍾意點就點㗎啦

佢會話唔係來醫人
係來教你哋點快速化驗
同埋來協助方艙運作

佢地好似只係檢測人員，唔係醫生

唔好習慣

Pish

班藍屍醫護腳震未？
有無諗住登多次報紙繼續撐政府呢？

law,醫 可以全部收皮

有d藍屍醫生直頭開班教大陸人考試 佢地不知爭取左幾耐 為左個人大既位 你唔係以為佢地驚掛？

如果法治已死,仲法例出黎做乜野呢,究竟依家係法治已死定未死架

所謂檢測人員，香港叫醫務化驗師，專職醫療既一種，要拎牌要註冊受規管。

樓主睇左呢個先啦

頭先睇新聞話只係「指導」，唔會醫人
好想知香港班醫生俾支那人指手劃腳會點，隨時聽唔明蝗語

香港從此再無專科 所有科都係乞食科

一陣告番你國安法 指定法官審

班高材生要聽人點真係

唔係少咗人揀醫科 係少咗人揀留喺香港
留喺香港嗰啲除咗一個去cu分子科技乜乜77
其他全部咪又係醫科
同埋今年啲狀元一個窮撚都冇 更加有選擇啦

樓主都幾On9

做醫學化驗係香港一樣受規管要拎牌，唔係呀豬呀狗都做得。

相信mbbs醫生專業可永續。 呢次係暫時性既

林哲玄呢？ 你之前反對引入外地醫生喎
今次點睇啊

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

信政府不怕，大灣區一條龍。 更多內地病人來港，再創香港既星球人月球人

暫時性。。。。。。

中產既有道理

咁你係咪釋？
係釋既快d宣佈，大家等緊
未釋法唔好亂黎呀，要「依法」做野架

要好似大陸社會咁，向個field做到好勁先會高薪高收入

放心 而家讀醫已經要學埋普通話服侍中國人

今次在醫療化驗師，not醫生

所有野都可以用緊急法

係
但係你都要宣布話改規矩架
而唔係無視呢個規矩直接做

推 告左佢先

實情係咁就更加要發大佢
等全香港醫生同市民都知發生咩事

醫護界同律師界要出聲，否則破窗效應。
果七件唔會做咩嘢，但係佢哋係試水溫踩界先鋒。

尋釁滋事

JR佢，臨時禁制令要即刻走

push

讀好多書 做左幾十年醫生 專業學者比一班連牌都無嘅大陸仔黎騎主, 仲要話你做錯野 佢果套先叫正宗，仲同你講你吹得我脹咩, 問你死未。
話比你班香港人知大陸就係行e套

聲稱check 錯嗰位女病人好有可疑
用黎試水溫
點解結果又話呈陰性？
因為今日有 內地核酸檢測支援隊
好快就檢測唔到陽性

D法都係用人地既/抄既 一定會有一條係該部門最撚大粒既野出聲就可以唔洗理

醫護幫政府埋單，埋完中出

有撚用咩

如果要俾大陸醫生過黎行醫。

不如科大 理大開MBBS programme 仲好。

寧願益自己香港人

好過d大陸人黎

制度？

班醫生冇後果都唔出聲

化驗要牌咩
以事論事，唔係幫政府

要幾多條a或者幾多個5星星先可以入到kongu cu 醫學院？
超～響上面俾錢讀完幾年醫科都搞掂啦
所以話，香港d狀元去晒讀醫係on撚9

Push

cap 359a

傻啦係支国識人就做得醫護㗎 錢都唔撚駛俾
班香港醫護俾支那人指撚住嚟笑 心諗學咁多英文嚟做咩 仲要交學費讀6年書

完全失控 正苦

溫水煮蛙 依家唔反 遲下一車車落黎呃錢

出事有無得去醫委會投訴？無牌咁保險點賠？

香港人真係好善忘
無幾耐之前梁家騮醫生拉布
就係為咗阻止中國醫生來港執業
泛民無幫佢不突止
仲狂叫梁醫生停止拉布
白鴿同四方西日日做訪問叫梁醫生停，叫佢唔好阻議會運作

今日，泛登仔瘋狂擁護泛民
胡志偉見指揮官好型打晒飛機
然後又反對中國醫生來港？

推到佢釋咗法先，如果唔係就係冒牌行醫

當發記者証咁批囉

有關人員毋須檢疫
點肯定堆人冇事？

咩叫臨床檢驗技術人員？香港叫醫務化驗師。

有國安法，一定安全

犯法咁又點
我就係法律

特事特辦

啱呀，繼續捐錢養律師

佢地話只係黎香港指導喎，唔會參與醫療喎，都唔知佢地黎做乜

Exact7ly香港醫療水準世界級，中國想追都仲差好多條街而家搵班2打6落黎破窗拉低香港水平，搞鳩香港仲可以做埋面子工程：「中國又幫香港啦，冇中國香港一早玩完」DLLM啦

支那話無事就無事啦
信得支那果班都係廢老藍屍

犯法就一定架喇，不過無人制裁到佢地

物都唔叻，最叻抄襲同搶功

高危地區落黎洗唔洗隔離14日？

制度已死

可納入基本法附件

有人識佢 佢之所以留喺香港係因為經濟問題
話之後都會走

狀元有人訪問先知佢地走
大把冇人訪問既
走左都唔知

班天之驕子咁辛苦考牌原來同支那醫生睇齊了

法律真係得啖笑 仲有險可守
根本就任佢up

唔係醫生
未燒到佢哋度咪唔出聲囉
係負責做化驗嘅醫務化驗師
係有牌嘅醫療專科，雖然冇人知

香港所有醫學/臨床化驗，包括核酸檢測都要由持有效執業證明書既註冊醫務化驗師處理。

香港有3000-4000個

犯法就係犯法，
除非你係大陸註冊！

是但啦 我贊成放晒落黎
其他專業都係
咁樣可以睇齊

似係樓豬犯咗國安法

緊急法處決所有提出問題嘅人咪得
你唔係以為港豬會反抗下話
佢整條皇軍可以任上所有非權貴嘅女人嘅「法律」，港豬只會喊住跪地話不如設限一星期只可以玩一次算啦
到死個日都唔會比半點骨氣起身反抗一下，這就是港豬

同黨投訴啦

唔洗拗了

咩方法都好，最緊要頂死D診所庸醫
求鳩其就話收四百

真
外國讀醫護如果唔係同香港屬同一制度（英國？）
都要考返個合格率極低嘅試
而家咁搞真係極危險，一鋪香港轉大陸制
隨時外國對本土醫護認受性降低

說個笑話: 中國醫生比香港醫生更權威，更尊業

可以用返第599章《預防及控制疾病條例》
8. 公共衞生緊急事態規例
3d) 關乎以下事項的事宜：委任任何人以醫療及衞生專業人員身分行事，獲委任的人的管制，以及將獲委任的人當作根據任何成文法則註冊；

已經唔犯法了

就係要告
俾人睇冇法治

話改就改架啦
你吹咩

痴撚綠

兩年間變到乜撚法律都唔洗跟
可以點拆

喺中國話事底下，冇犯法兩呢隻字。哎呀，我懷疑自己已觸犯國安法，好驚。

中國醫生來香港播毒就有先例
03沙士 就係有條大陸狗醫生來香港傳播
重要去酒店搞左幾十日 傳埋比新加坡等其他國家

最後重要死撚埋

up

犯唔犯法關你鳩事
家下係唔撚拉呀
你吹得佢漲咩
打空氣針都可以話高尚情操呀

而家班狗政府話咩都合法，我哋做咩都唔合法嫁啦

犯法就係犯法，一定要負責

而家全方位侵佔香港，林鄭柒婆同班狗官大開中門，呢班劊子手一定要得到應有制裁⋯⋯

.............

緊急法咪得囉

佢冚家剷話基本法腐乳，
淫大識髮未得囉，
乜撚野都夾鳩晒入去附件3，
以後直接變一國佢制

人地係天朝呀
係天朝

國安法 大律師都陣亡啦
香港醫生

佢學啲補習佬咁放個合格醫生醫師喺隔離你就即刻可以收聲
不過要做到咁樣走法律嚹真係好核突

MLT board 係乜來